究竟係個市逆麵神意定係麵神逆個市意？

2020年年尾佢話恆指會大跌....點知今日又....

麵麵嘅旨意係俾對家睇